96% 投票者投香港示威者應被列入Time's Person of the year

Avi都睇唔過眼

今次就算入唔入到Times，香港示威者都已經係贏左

贏唔贏到都冇所謂啦，手足做野又唔係博拎光環天滅中共

原來成96%

真

輸得唔抵 好過贏得唔值

贏同輸都攞左個注目率
其實已經有得著
主線繼續努力

係Time

可能有賺

示威者本身都只係當支線 輸左唔大影響

反而外國個個公開屌TIME

比全世界知到底國際間有幾支持香港

屌細力啲，我睇錯

無撚有錯！今次真係黎明來到 要光復 這香港

個個係poll黎，唔係投票，係你地自作多情

港人已經贏咗time 網上投票
得票 超過總體票數30%

Hong Kong Protestors Win TIME’s 2019 Person of the Year Reader Poll